荃灣間ffg 想點

叫行開， 成班人圍住俾卡我。
無咗恆生